郭家麒唔信兩子之母家嫂林酋咁毒

其實我覺得佢評論
好過嗰啲咩852呀城寨呀